點睇桌球射箭就可以入奧運 電競就比人屌?

桌球 射箭呢D垃圾活動都叫運動??
咁電競都係運動啦

籃波夠有奧運啦 都唔明電子競技會冇

大家都考反應 體能 又有得涼冷氣 又成日坐

負評D人係咪反駁唔到 含哂撚?

桌球叫垃圾活動？

比D論點唔好講廢話啦 討論區係用黎討論

最主要應該係行政問題
姐係類似國際足協之類咁
有完整規則 章程 制度
暫時電競應該未有類似嘅嘢？

咁你既論點係咩

你搵到班貴族同你玩電莖嘅咪得囉

因為你地係死毒撚，死毒撚點上得大枱？
咁既理由夠唔夠

飛鏢都無

奧運有桌球咩

世衞已定玩電子遊戲係對身體有害
詳細可向世衞查詢

其他運動玩到跛手跛腳又無害

桌球有撚入奧運，做下功課先啦

就係唔想做功課
先要逼人當電莖係運動
同老豆老母講
我想打機唔做功課
同我目標係奧運
兩句差幾遠

奧運有桌球？定係你想講日本嗰啲卓球？

過多幾年我地呢班電競師咪做貴族

運動唔洗用電，打機要

係啦一於去世衞反映下啦

睇番奧運主張推講和平競技 然而大部份電競遊戲都涉及暴力 血醒內容 所以唔納入奧運都好合理

死毒撚收皮啦
射箭係古至今一門重要既技術,雖然因為槍械出現而式微
古時個個習射,個個講緊挽弓幾百斤
你個死毒撚拎唔拎得起10KG啞鈴
而且競賽係要公平,足球籃球都會雙方相同人數,
比賽對手用相同配置去比賽,當年鯊魚泳衣唔公平已經被禁
你電莖好似LOL咁個個用唔同角色,出個新角特別OP就玩晒,
咁學乜撚人競賽,我法拉利實快過你對NIKE跑鞋,鬼叫你唔BAN法拉利?

係含都唔含你a0毒男條撚

ching又陰啲陰啲笑某啲奧運項目開冷氣